hi 淡友（1088）

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

入左Q熊
快點夾爆我

IG追賠錢叫爆區

現在全部完了

lm

你入左咩 點解完..

葵巴，回返你。
我口講想22840 想平倉，話個陣操作唔到
你點講，可以有8000, 教下路

安巴斬熊未我跳咗船了

一間美團=四間誠哥
厲害了我的國

今朝d熊夾爆 轉牛無食到 衣家又回到輸突

左一巴右一巴

持續屌爆佢

你仲未慣咩

斬左 邊個撚樣琴日叫我唔好買3690牛過架

坐定定呀

手痕入咗7500

同你一模一樣

你拎邊個時間點平，我唔知佢死ser 死到幾時

想jump了

頭先牛軍唔係好串架咩?

安巴

挽留

嘩 有人用槍指住你唔比你牛過？

回得個少少可唔可以唔好嘈住

點解我買乜都輸架

叫左唔好懶醒目

唔係大淡友？

個天一定好唔鐘意我地

好7個名

開天殺價..
你輸幾多先

等千跌

高低位出咗，今日已完

彈完？

一轉熊就彈翻買左237熊點部署

朋友跟我買對家可能幫到你

其實無輸，只係賺少左都係幾千咁，不過想拎返
你洗唔洗cap 圖好麻煩咁？

想畫W咁

安巴
下次唔好做雞

你唔係牛咩

一開市熊美團 即時死亡
下個月再見

頭先見佢攻頂攻咁耐都唔穿就走左啦

練心臟
仲有幾日就下個月啦喎

做緊牛牛了

第一日無，第二日有

235等你

好，我都試下先

Ig企得好硬，應該好多人申索緊

等緊泡沫爆破係最難捱

緊係要，個下損失無得計算

等到個孫出世都唔知等唔等到

好彩琴日無玩3690 一隻qq都到爆左春袋

今日打暈自己唔睇市

我個春袋會爆先

D員工串過馬撚

我都捱緊3690

小心暈咗醒唔返

今日輸左10k

安巴睇住225做啦

qq你咩位打靶？

你email 定電話

會唔會早左少少

出糧再嚟過

225有你碌鳩咁硬？

E mail+電話

上星期到e架輸左50k

450 佢上到43x 44x我先再入

好👌🏻停下先都好既

我琴日唔記得set 0.1入225牛 我原本真係諗住咁做架

電話係咪有效d 直接屌

3690就散水

我上星期千跌輸過10k

2359咩事 之前唔係11x架咩 點解變咗8x

lumch後決堤

發覺成日同你對左
你琴日熊過我牛過 依家你轉牛我入左700熊

E mail應該好d,白紙黑字佢地唔敢亂黎

垃圾音樂椅好快佢地轉d錢玩爸爸

清倉戒賭

K巴仲未上水嘅

入左d put輪 由佢

我cap 曬圖，睇下佢地點講先
但老實講，8000 係咪已經係你既接受範圍

發達喇你今舖

唔係

你係21-5 定22-5？

我屌你老母扯上去打鳩我隻熊
咪撚今日就轉燈呀
最好升到上143 睇我put唔put柒你

咁要屌緊佢地

22-5

無力上啦

唔係賺好多其實
都仲追緊數

跌啦美團

美團苦主

21-5有得claim?我睇睇先

我要試佐21-5 先，唔得先退一步

我完全追唔到 btw你咩位熊架 佢夾緊上喎

係
識啲野呀你

含過緊係知

港女真係假到喊, 唔玩鳥

係咪我果隻

原來超買RSI去到99就無

今次應該可以頂到上去

搞咩

423.4
依家冇輸贏

唔知喎 不過都唔關我事啦

佢好似qq熊

千跌個日呢到都冇咁慘烈
今日咁多人話爆

希望夾到你hihi啦

又扯上，屌

無話早同遲，唔通等到跌先買跌升先買升咩，同埋我手痕咋入300k股玩下

我發覺我每次都有份 我見證住無數人嘅離去

有無人237熊

真 星期五同尋日d高J熊全部夾住

我

here

但係你仲係到代表住D咩

你依家轉牛好似太衝動
不過如無意外我一陣都會轉牛過

熊軍加油

今個禮拜245

嚇死 隊上138隻熊差啲死

有

有d痛

唔好咁老定，落黎反抽140都得，佢唔會呢個位散貨

我唔服輸？定我識控制籌碼？

237熊既各位 止蝕幾多好

有機會143架

我好似420定421牛

long put左 5月 22400
禮拜一60% profit 而加冇晒 如何自處

143我加多注佢泡沫實爆，無可能唔爆

三頂啦喎

你都要斬嫁啦，有得賺就賺左先，之後開翻6月

我唔會轉q牛啦
再諗下hsi定個股

唔好啦巴打,澳門就黎開賭場啦

五月無得守

時事台講到就88啦喎

講左夾爆高j 熊

死左隨時爆升

又開咩？

唔係由24000以上沽既，唔好叫自己係熊軍

唔想止，想等埋聽日

Same here

我本身都有hsi牛 屌佢又回 變返買入價

我都係 持有幾多已經無左幾千

一齊坐

期結上238可能

我30萬股，係咪一齊坐先

頭肩頂

肩週炎呀

我同左一樣

跌左2000點先彈返一半做淡都輸係咩事

係呀係呀 沽啦

你個肩同個頭一樣咁高

坐！！

因為係跟風只有堅定既淡淡先無事

因為唔係個個一開始都夠膽入
好多跟風高J

都知今日會升 不過無諗過爆得咁勁 快啲爆啦

後日期結?

我都無諗過，痴9線

見到美股又去到呢個位有D心理陰影
各位師兄自己睇路啦

我1皮

60萬股

係咪68826

237熊仲有profit係手就走啦

今日贏番琴日豬左個啲

咁咪贏左好多

反反反手坐岩車

都唔夠醫仆街條數

成日開市波動一個鐘，然後妹足成日

心電圖咁 都幾規律

還可以啦今日
波幅都有成5-6格
妹係真係完全唔郁+-1,2格

佢9張啦
冇乜可能

根據bb短期都有反彈

咁點解你入7500

DT啫今日DH咗就緊係賺小小回啦

佢鎮斷晒啲嘢，啲水管要再換

3690又爆過

240 蝕緊23000點攪

等下啦，我長倉擺係到

咁既市點玩
賭波算

qq升唔起

DH出咗？

感覺就似係，但有權再拉高，
佢太強啦要有沽壓班老散驚先可以人踩人

聽日一開又升5蚊㗎喇
一跌就血肉長城都cls嘅

過兩日睇下情況先入

美國一無市就升左400破頂

搵位食下格仔算

237熊聽日會唔會死架

點咗穴咁

幾時跌呀

知錯了，大戶放過我好嗎

唉 信念熊 熊QQ真係搵命條命仔博咁

跌啦好麻 比我蝕小小走算

QQ似又想破DH

聽日升既機率係0呀

我走左了 遲下先再入

比啲信心自己 ,捱到星期四

但問題其實28號未必跌

講左幾耐

美團熊

開始驚28號會夾千升

好大喜功 托個千升出黎
柒婆：嗱 市場支持呀睇到未呀

做淡慘過做雞

信美國,唔驚

你買囉，快d買求你添

我覺得price in 左,最多微跌

熊仔陪你

人大講得，根本一定通過，28號無咩意思
反而係睇美國，不過應該都係制裁幾個中聯辦港澳辦官員，無咩期望

彈高d

彈唔起鳥 午市暴跌

入咗幾多

試多次234

玩完237熊

5k

中午收市

50542 0.074入ed

美股龍到咁，hsi仲係呢個位奇蹟啦

你個光頭佬笑我

人地講事實咋

中午之後通常會點

有咩啟示

再高d

應該劍指235

237熊最後逃生門

升期易買熊係咪嫌錢多

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，一旦美國取消香港的特殊待遇，不會損害香港作為國際金融中心的地位。

邱騰華接受《日經亞洲評論》訪問時表示，美國沒有單方面給予香港優惠待遇。香港是一個自由港，通過敞開大門來贏得地位。這不是任何人的禮物，這是公平的交易。他強調，可以向國際社會保證，香港將維護法治，自由，保持競爭力和最自由的市場的位置。

他又補充，如果剝奪香港的地位，美國也會遭受痛苦，因為由此產生的貿易壁壘將影響兩地的貿易平衡。

2019年，美國與香港的貿易順差為261億美元，是其最大的雙邊順差。邱騰華指，美國將不得不考慮該行動將對香港以及對自己產生什麼影響。並強調，訂立港區國安法法案僅針對極少數故意對國家安全構成風險的人，一般的商業活動不會受到影響，他認為，該港區國安法立法將為國際投資者確保更安全，更穩定的商業環境。

外資係咁吸係咪又留返28號用

仲有力彈？

一野轟落去

咁快啲取消啦

等一下轟落去

林鄭月娥：今朝股市升咗百份之一 證明話國安法會影響香港嘅經濟係「過慮」

神又係你鬼又係你

咁咪仲好，今日就牛佢，28就熊佢，搭順風車賺錢

隻QQ咁多走貨都升得咁勁既

DH未出

又升左一大棍

美女今晚又想玩千升？ 今朝一開隻美團熊就唔見左一皮野 好彩忍痛走左 無耐就打埋靶

今晚繼續攻擊中概股

攻擊隻仆街QQ就最撚好

fatfat

買唔到lunch牛

呢隻QQ熊係咩事

miki又火箭升空

qq咁多賣盤？

夾鳩死

together

美股龍撚到

你有開新倉咩？

屌佢老味

隻熊輸5格中左止蝕換左hsi牛

我意思係夾鳩死d 跟風熊

吉倉應如何佈署

正常止蝕左

225無敵底，自己諗

你係傳心師都唔知咩事

尋日就225牛完啦
今朝lunch前放左

升期易仲買熊不如直接買曼聯今季攞英超啦

等佢回

直上250

早左走啦
我開親post 都升

琴日仲有人問點解話今日升硬

頭先回左兩次有睇到但係冇出手
唔知點解覺得好似有暗湧

腩又賣甩我

熊軍已經好慘 你地仲係咁bin C

無哂人啦升市少人到

free money

想死走唔走好 蝕近一半了

尋日問點解今日升果班今朝唔見曬

隨時升到237

仆街 唔敢過lunch miss左成100點

有機會

因為結算？

睇錯左

今朝開巿即入都有得食

安爺買邊邊
想跟你搵食

有人沽空，爺閪要用銀兩罰佢地

我都唔知 衣家空倉無曬心機入市

你又話買咗牛

lunch前走左

會買牛嘅琴日已經買
今日追嘅通常係琴日輸果班

係咪叫緊我

信念熊咗

信念呢

55129 明明 0.207 市都未開去變0.198

無曬喇 同我d錢一樣

好緊張
12點張牛走唔切

應該會升2-3格

屌食水on9

SOR 原來係冇變化

235

衝DH

等左好耐支火箭都唔跌落黎

燃料都未用哂點跌

同我上

我想問下隻康希諾生物點解會升跌得咁誇張

夾死了

春袋爆未

純粹之前跌得太誇張，而家要炒返上去再跌

肯跌未 國安法喎.....

道指唔覺唔覺上番250

已反映
外國未有制裁唔會再插

好撚痴線
QE玩撚哂

玩完了 頭先想set價入牛 點知㩒錯市價入左

高追

今次真係仆街了 即走好無

忍痛止蝕 走240熊蝕2幻4

即回

走啦
高位先嚟買

北水長開緊

可能聽日繼續升

即刻回

千跌果日買？

原來係你

升啦升爆佢 沖上2萬5 我會開心d
證明上蝕走240熊係岩

236 , 啪啪啪

點解我覺得美團個業績係7
到底升乜

準備入熊

沒原因

千跌果日汁2萬5
琴日跌200點果陣大注追熊
依家一場空

仲有冇237熊未走？

真係衰on9

240熊蝕一半都走了

執2幻5變倒蝕？

agree

恒指？

呢啲係你風格

佢仲要一買就插水 勁燈

3690/恒指

未倒蝕 汁千零蚊

唔準你話安巴燈佢最多係傻姐

唔好呀

O.......
好過無啦

咁就輸左100

未走我預左打把

幾多貨

越gel越升

今日買乜都西 牛過算

最近嘅牛係225？

我都未走 唔撚信唔drop
國安法加聽日三罷 無可能利好

唔知點解我覺得聽日國安法會押後/暫時唔通過

真淡友聯盟

召喚PTU 巴

最安全223

後日下話

自己諗

你岩呀，夾鳩死你先跌

個天都為咗淡淡而哭了

其實真係要入1注，不過依家太高啦無得追牛

香港落緊大雨

澳洲都打風

高位散，低位老散搏又衝翻上去

cls

聽日國歌 後日國安
送中都用左咁耐先壽終正寢 再之後先撤回
今次中央直接批仲要咩事都冇發生過會唔過

蟻蟻夾死未

定佢講國歌法

50540 幾時變左全街貨

1點半得630億

等緊千跌

輪商高位走曬
睇你地班老散人踩人

一日未上到23500都唔會認輸

加錢上遠少少啦，成日都啪完之後先開波

國歌，sor

賭王死左

美國唔做野睇怕都好難再千跌

1萬蚊

7手with u

唔係無事咩

屌你我3皮

岩岩新聞

船長，幾時起航

爭產lu

我入果時都係三萬幾蚊

邊到搵唔到

搵唔到wo

何鴻燊病逝 終年98歲

88了

東方

我仲有3張long put,上星期5入

睇到了
所以個天落大雨

澳博枝棍

妹完未呀

好大雨濕哂

賭王都睇唔過眼國安法先走一步

係咁肥擔庶都係淋濕嫁啦

唔做野可以放棄人類了

一死就升

250磅大山婆...

濕哂

火箭咁

話左佢死左會爆升

輸左五百幾點應該如何部署

死小熊唔知會唔會爆升

個陣759 都係

晏就好似收左市咁 唔識郁

爆單邊先搭順風車

幾時先會再爆

夾500點都唔斬

空倉，準備熊美團
佢同qq都去唔到50嘅位

點解會咁

759果陣好似都係咁

最後煙花

淡友手足們還好嗎

唔好

鴻bsl

屌你老美
S and P 期貨3000 點

佢地好似睇星期三/四

得番一個春袋

聽日美女帶港女上250

你仲熊緊？

我去左做雞了

本身有幾多個

賭股狂升賀賭王

好彩聽巴打講冇買澳博熊

聽日一定跌
熊軍堅持

Gun我啦

聽日會夾到你傻

好撚驚

淡友們原來仲係做緊雞

召喚返淡友大將軍
星期六巴出黎

買牛嘛
老闆死左
後人接手乜都唔識 賣野機會大左 釋放資產價格 升
個時759肥佬過左身 ... 市場即刻吹佢賣盤升左成倍

起碼夾到28號12點

原來冇牛熊
不過一早比二房管緊啦

咪講左彈上236硬淡都要識走位嫁

28號12點期結

巴打張D 期係咪仲keep 哂

Ok 好倉到28號

當自己已經輸左，下次再努力

升到去果時，淡淡都死9哂

澳博邊有牛熊

走左大半凈兩張

3690熊得未

唯一一隻死老闆會玩完既...
我諗係得誠哥系...

你走啦，我唔想搞大佢

今次跟你了

講真，熊市死得最多係淡淡

繼續call啦你

掂啦 落左袋先係錢
236 再沽返

又沖dh

牛牛都係痛一下
淡淡係不斷痛

無有錯，好難捱到黎明既一刻

你走牛升，代表咩

大爆升

黎明前既黑暗係至撚黑暗

你係咪走咗q牛

牛軍越gel越升

你一早信我就唔洗夾啦

今日係撚安市

李巴反向指數

係 lunch前走左

你做咩調轉講

熊軍不嬲見血就封喉既啦
日日跌1000咪好快到0

是日收皮

溢價-數係咪越接近0越好

仲有張美團CALL放唔放好

聽日臨收市入極限熊

放

唔該你肯落船

你反左手？

同意

仲買瑞字頭

依個星期至少上245

今日下午就咁撚妹 聽日一定妹足全日

挑戰極限

我都覺
過兩日再執番等佢入藍籌

見到有人高j 300手q牛

今日準囉好冇

入得熊了

有少少升跌前既節奏慢慢爬升，迫鳩淡淡平倉

今日轉咗牛
不過又高咗少少j

700 牛

千跌

隻QQ日日都咁 想喊了

冇買？

無得追無得玩慘

低位追熊

走啦，700 做熊好難，食好好好走

賭王走左

又輸15 個account 得返4k 好想all in 過夜

希望啦

輸15 個

打錯

咁你賭嫁炸喎

喂，想點呀，屌

小注加240熊先

賭王走左再升多800

只升不跌

又升到上天花板

何生死左帶動恒指大升

一齊收手啦

QQ又升撚左9蚊 想係公司鳩叫

D賭股即刻龍市

要冷靜下

牛啦

唔好成日轉身，佢升穿d阻力位你先追啦
依家太高，你要追都等佢回先追

好高j喎

個市今日唔撚識回

前兩日放恆曬風彈上235,236, 都唔醒水

頭先坐定定咪掂

知錯了

可能呢個禮拜又上年250呢

呢個位反手熊會唔會諗多左

醒嘅就唔係淡淡啦

我輸左23k 本
一個月糧

正常，未聽日先算
又唔一定要日日都入市

早幾日唔係15k咩 你同我一樣進度了

屌呀 升50點隻牛跌三點

痴線，屠龍刀格局喎今日

賭場日日開
今日忙到仆街
追post 都唔得閒
收工再戰

尋日已經講話會夾到佢哋仆街

我7200仲坐緊

今日都比人夾左500幾點啦
仲有7500都豬緊呢

成碼上返24000先

輸到唔想做野

好似星期六開始提

我睇243
唔係玩膠

玩住小注先啦

言巴又太絕

我睇252
吾係玩膠

夾到咁上下就

你想入250平熊咪出聲囉

穿到237先再講

放晒D美團ED

238熊表示國安法都唔怕 點會怕打靶

比盡夾多300點收皮

一鳩屌穿個頂啦屌你老母，睇到好辛苦呀

打暈自己啦

望住佢上下落下咁樣，個心跟住一齊跳

我就253

越gel越升

牛仔好食啦
今晚美股要升500先頂到

想再加多注添

細聲啲

好似得我地幾個係牛死忠

賭王死了，大撚獲

今日執番10K

宜家熊鳩美團有冇得諗

我會收市前熊佢

好L悶

真心覺得佢吹大咗

好悶呀乜都無，無得玩

冇走到熊
帳面上仲有profit
睇你托得去邊

700熊

吹大還吹大 唔識跌真係有d怕熊佢

等緊位加熊

又話國安法會今外資走,cc tai 班傻仔真係

四個字 貨源歸邊

今次真係升
期貨低水7點

1步到位235

250不死熊

個po靜左 係d人返工 定係淡淡已經死曬

係無野係手

both

死，豬到仆街

Both 我見隻QQ咁 我當自己死左

700都敢熊

700夾到

牛

夾到傻 440熊係咪要走

牛軍傲氣長存

真係唔好同國家作對
If you can’t beat them, join them
以後只牛不熊

3690又新DH

升得400點
但700升成10蚊

今日會唔會收140

140好似有隻熊靶

睇下爺閪咁托法 淨托中資

自己錢 自己諗啦 我就坐定定

升到145都可能殺熊記

入咗145熊

應唔應該放晒d熊佢

道指25000
S&P 3000

qq痴撚咗線呀

miki

直沖430

3690應該無人熊咗掛？

其實升乜野

隻2313聽日都要放
星期五再入收息算

我呀，put左無熊

熊咗應該話唔到你知

飛緊的去ifc

就打靶

咁多利淡因素 點解個市都仲可以升？

股市又升 新樓又1q清

輸撚死啦 救命呀

on9股

準備連托三日

個勢點都穿240

今朝入恒熊
依家已經到左止蝕位放左
好驚聽日照升

美期升聽日又跟升呀?

吹大左

235收工聽日上240

聽朝再入牛
費事今晚比美股拖累

一日500點
星期5岩岩好250

聽日回少少再升
比我係大户就托上去轉倉再沽

240 上

請問有邊啲利淡因素

結算後 托到242
等d圖表派以為轉勢先再沽

準備開輪

國安法 國歌法 23條 國際制裁 等等⋯⋯

咁多利淡因素 點解個市都仲可以升？

股市又升 新樓又1q清

輸撚死啦 救命呀

要穿返240要洗幾多錢自己諗 我比盡238聽日國歌法 後日 國安法 打大仗 個市仲有得升？

有冇3690快牛推介？想執下格仔

熊得QQ 未

賭王死左=賭仔唔賭走去買股票=千升

賭性咁重我無睇呀，你揾下

法巴隻238熊出左兩日就100%街貨係咩意思？

執幾格都好吖，好窮呀

fat bear

唯穩只可以買升㗎咋，環球股市不知升得幾好。

到而家先得800億成交
爺西係咪落左好多錢托中資股

巴打仲好笑過啲傻淡

你係咪好少買股票，反送中個時日日打日日升

上星期五大成交加突酸性裂口，升返少少姐，唔使咁驚，我已大手put

輪商fatfat
咁多人高J仲坐死

3690？

我唔會囉嚴重超買，回1蚊你會走咩？
無謂啦

其實100%街貨就會搞到個number唔識郁 咁0%街貨其實有冇問題

無，發行商會擺盤

你又好似有道理，咁我都係睇實我隻qq牛算啦

美團PUT

勇者

3690今日個成交量仲大過隻QQ

有 佢一熄機你咪買唔到/賣唔出

串旺巴串到自己爆倉點搞呀

美團開put

做緊Put輪 冇眼睇

諗住等埋3點先

有無靚No.?

做緊29594

QQ 上430 未阿

有冇靚number

準備！！！！ 聽日熊過定牛過？？

你地衝入黎推高個價我好難唔食糊嫁喎

發生咩事。。。

我都輸緊

3點棍上

輸緊2皮

仲有係手？忍多下就回啦

等佢升多20蚊先put la

29774
港輪我多數買隻高d 流通
低個d 好多時掛好耐都放唔太出

果時條7婆話蒙面法都跌左超過5百點啦呢2日再2讀一條 通過一條 咁就仆街啦

期指現貨貼水？咩玩法

我前幾日輸50幾個咪又係咁，唔好灰心，留得青山在

希望6月仲有淡友

信念7200
繼續坐

gun

我要重燃淡淡既希望

諗住留幾耐

中銀？好咩

今日重倉熊過

我信念緊7500，坐爆佢

咪差唔多呢個位結囉

買岩邊，爆起上黎，鳩走都賺死

將軍請帶領熊軍

唉 屌佢老母

Allin

我仲諗住佢夾上237

睇700玩埋星期四
一到六月仲唔死

將軍

28號期結完佢都係咁先

我一無帶隊，熊軍就一盤散沙

誓死跟隨將軍

我都等緊，佢430我走牛

你走啦去放假

3點棍上上唔到就要等勁假，勁假都上唔到就
今晚有老美，小心美國佬又血洗中資股倉

士氣提升中 美團即穿137

比我翻身先ok?
下一水交返個場比你

put la

你諗住430先熊佢？

我就allin咗7500，係我放假無任何數據底下買入，我要比d信念淡淡們熊軍聽命

一直熊緊，430咪開多張put

今朝走哂d 過夜熊
宜家等位入

好悶

自從炒股開始 打機都無曬癮點解會咁

238熊ok？

屌俾人撚又話換地方執左成日倉
話唔7換

無膽唔覆你

3690音樂椅音樂開始細聲

有信念

未必今晚睇黎都幾好搵

有神秘力量未

太龍啦，不過我dji +1左
做緊仆街仔乜都有

將軍 我想返屋企

將軍可唔可以教我睇美股 我新手

眾熊軍聽命集合所有淡淡們

逃兵拉出去打

哩幾日qq上唔上到450
恒指上唔上到239

買遠d算

點解唔入熊呀？

指標一樣，港股點睇美股都睇

均價23250 -2

7500大特價

係咪想沽晒成間公司

熊軍上到242先沽啦
個勢太強 外圍又夾緊
點頂呀

根！

已put美團

講笑炸 今晚重注熊

熊哈。。。

信念

私己錢，我自己買不嬲都用私己錢

唔岩位仲要買妖股

唔夠買極限牛熊刺激

明明1點仲係牛氣沖天 做乜突然個個叫熊

眾將士跟隨將軍殺落去

淡淡就好似熱鍋上既螞蟻咁，但總有一兩隻螞蟻係走得出熱鍋

殺

咁可能夾多口

召喚旺巴 今晚一齊熊

依到熊氣沖天
信念牛

因為我見到你班廢材我一無帶隊熊軍就一盤散沙，所以我今日出山救淡淡

我唔理喇 夾死我就收手 最後10k

又一個逃兵拉出去打

信念熊呀

236結 之後夾多500轉倉再跌返2000

依到係啖友post，買牛既出返去

我地比牛軍揸爆左春袋

痴撚線 岩先個個話240 250 而家個個轉返熊

唔好過夜啦真呀

無咗春袋啫，仲有手有腳搵錢入熊

美上過250，香港一定跟

3690真係cls

QQ又上唔到

道期咁chur 想迫死熊軍咩

將軍做咩今日咁high

其實認購同牛熊有咩分別

好啦

放心悶悶地搵野做

強勢股係咁

無左春袋 要錢黎做乜

嘩，問得就求你唔好買真心

但個跳水台仲高過之前QQ 好撚恐怖

發覺香港股票唔係睇價值
9炒cls

你個舊係本，睇準先去啦
無謂賭大細，月尾就忍手

仲有丁丁，向好方面諗

超級新手

等泡沫爆又好，回調又好

我月頭都唔會有錢 呢10k要玩到8月

將軍係咪想帶領傻淡俾人笑

法巴學堂今晚睇啦

聽日重上240

大細同21點分別，分別唔大既都係賭

top巴今晚唔好喊

未要滾大佢，屌我細倉未又係得2皮

朝早升緊4百幾點 就收市番嚟睇都仲係4xx點 代表乜

係架 贏錢多個d全部都係靠炒呢d強勢股。你有無聽過有人買地產收租呢類pe同pb低既藍籌會發達?

玩下膠唔係有人信呀

qq 440熊走唔走好

有啲懷疑將軍係熊皮牛。。。

你又做返傻淡？

下個月全職牛熊交易員

牛牛越gel越升

空倉

你見佢尾市無力就知咩事啦...

咁你係咪覺得tsla真係值800

咁實乞食你咁唔守紀律

我輪就唔驚靶，你熊就自己諗

真係7500

驚就轉倉上450 or 斬

等爆邊先搭車會好d

垃撚圾QQ

QQ到3點收市前一個鐘終於停止升勢向下方出發

起碼彈到6月中，少啲耐性都死

炒225-243 range

自求多福

春袋唔見咗

美團收dh 連續2支大陽燭 仲有人敢熊?

me me me

ATM 3隻都比人炒高曬

唔敢熊

有啲想牛過佢，但又心血少

真係會夾到唔信

唔敢

熊咗HSI已經好慘...

等我做啦粗重野

唔通DL 兩大陰先黎熊咩

熊過hsi

要搵新工

眾人皆醉你獨醒

其實共產黨識玩，
悲觀情緒，樂觀情緒真係可以一兩晩就改變晒，
睇佢哋仲有幾多錢可以泵落去

已熊過

qq上到430開多張put

可能我錯嫁無話岩

睇佢頂到幾多日

聽日千升
熊過果班自己反省下啦

做大淡友等6月好過，覺得會重上返240

真 呢d市升=假升 比位熊

28號國安法通唔通過 係收市先有消息定點？

張3690put 跌得快到

8000億市值 一日可以升10% 成隻醫藥股咁炒 你都咪話唔巔

通過左架喇

第二季似轉倉市，4月5月玩range，6月都大機玩range

縮量我真係即走，放量就坐下

就咁數上面至少有5個牛皮熊

邊5個

我知 但上網搵唔到個實際時間

我會27號放晒佢

就係大家都知大陸投票實過...所以星期一先跌
但係已經穩定左

應該岩 我都係熊過

過左架啦, 宜家係睇美國點反應
淡友巴打們唔好太重倉呀

排名不分先後:
Kxxxx
Rxxxxxxx
大xxx
麵xxxx
動xxxxx
利申:尻估

其實大戶早一日散水 聽日開始跌就正

似會再殺上238先落

其實=希望* 打錯曬d錢

Fuck 字*

呢隻就真係牛皮熊喇

240

牛皮熊條鐵 我琴日已經開始話我QQ熊

250

呢隻係牛皮牛，700首席牛軍統帥

有我名

mark低曬 聽朝千升逐個BIN C

700 首席牛皮熊似啲

我真係熊

佢唱好700喎清

留意左你好耐
係咁宣傳QQ熊

5000蚊美團熊過夜 聽日數錢call G

咩位靶

143

adore

好幼稚，黃藍就話分姐，牛熊你都分

星期五入既237熊 放唔放好

越吹越大既 60000先跌呀

251

靜

真係時代巨輪，啲名差唔多99%唔同哂，我都係做cdrom算

Gchi

我都就唔係到

換個角度睇只係其它巴打上哂岸姐

安巴你敢put 3690嗎？
但會夾喎

打漏格唔巧起我底

洗撚理收市開市

我已經夾緊三格

底已起

遠熊驚閪

實坐，又唔洗靶既

高撚過HSBC

做戰友啦k巴

就係唱得太過火喇 好可疑

我真熊

260

點解又有倉

265

hsbc買唔貴咩

唔好推

入左熊 上155就靶 上到我無野好講

先睇隻3690跌返落120先

做乜行過一排咁多人入熊..
咪即係推上238上刑頭台

傻淡熊過

一樣122入
利申hsi我牛架

方便嘛

150熊一齊坐

星期五過夜尋日星期一開市走都有肉食，就算星期五DT都有肉食

收到

做銀行嘅巴打唔好亂check呀

聽日係唔係升硬... 我仲有隻過夜熊

最後5分鐘, 放唔放好

牛仔坐20格
Del app坐撚到28號算

鳩蛇

牛仔都坐？

今日夾爆我135 熊
悔改買輪

234打哂交

上次熊3690都夾爆，今次改買輪

幾多點高J

高j 港交牛

有米
一單好似成舊水

只能夠講
牛Gel

最少$100

有米

牛熊用嚟估轉角唔著數呀安巴。
錯唔緊要，最緊要學到嘢。但你好似交咗好多學費啦。

咁樣DT咁密食格仔手續費好甘
點解唔用其他apps?

rich
用證卷商啦

懶

要交懶人稅

有錢人係可以懶

其實有無人空倉
利申:空倉

仆街 放漏左隻baba 牛

有阿爺托 牛gel！！！

今晚繼續過老美沽鳩中概股先

有錢囉，任性囉

收市 牛熊通殺

聽日升多7xx 補返個裂口
期結之後就

過就過硬，只係睇老美有咩反應

3690收DH

想問今日大船

237都夠架啦

目測熊

只有少數醒目仔買牛

無大船

熊亞方舟

牛軍去J下熊倉しょうこ先啦

美股put option好貴

放咗qq牛，吉倉過夜
空空哈

痴撚線美團 新高話破就破

240 比俾個勢先啦

睇黎佢要升上200蚊

聽日跌硬

穿237先算

gun 聽日睇位再沽

拿k巴 都話牛皮熊啦

頭先驚驚地走左238熊 賺左40蚊

識嘢

幾錢手續費

一般

有1手3690熊 唔知佢幾時先散水

8仔 好似10有找？

咁都賺到40蚊都算勁

揾k巴睇下邊個券商揸緊貨

聽日3690仲上就put佢老母

收市好多人入熊抬高左

大摩好似

Morgan.S

聽日收割

走唔切, 含得撚

約定經紀

MS仆街啦，等收皮

萬國經紀？

佢今日入貨好重手下

無，聽朝開市就打左

On9 3690又創新高

68695 3690極限熊竟然無死

futu燈神熊過！

ig

新post

hi 淡友（1089）

條友破咗燈啦